香港政治生態黑幫中共化經典代表 - 何畜妖 任用一個黑幫黎撚化人民

戈壁東撰文
2019年07月29日

經過中共22年禍港，香港的政治生態及官員其實已經完全大陸化。董建華的利慾、梁振英的無恥、林鄭月娥的兇惡都已在世人眼目。而最近出現的黑幫議員何君堯，則是香港政治生態中共化的最典型代表。

何君堯在香港有「西環契仔」（中聯辦乾兒子）的惡名。何君堯是新界屯門地區一個村霸的兒子，從小混跡黑幫，被送去英國一個後來升級為大學的專科學校學法律，回港後謊稱獲得學士學位，實際連寫一份英文信件都錯誤百出。2008年以後他以村民代表身份參加鄉議會選舉屢次失敗。中共中聯辦看上了他的黑幫背景，扶植和控制他用來打擊不聽話的傳統鄉紳。為了扶植何君堯上台，中共不惜修改了屯門鄉紳委員會規章，並直接派人威脅自由黨候選人周永慶，逼他宣佈退出選舉。中共在土改時期，使用地痞流氓替代地方鄉紳，導致餓死幾千萬農民的罪惡手段，在香港村鄉再次使用。

為了讓何君堯死心塌地效命，中共通過梁振英授予何君堯太平紳士的稱號，讓他擁有特權。何君堯就此在香港發跡。

何君堯對主子感恩戴德。他公開承認經常去西環中聯辦「講出」他的「任職情況」。他公開宣稱中共才是香港最高統治者。他擔任議員以後的所有言行，幾乎都能找到中共匪徒超常激進的特點。中共當年的村幹部，為了表現「革命性」，公開強姦地主妻女、使用挖心活埋砍斷四肢等各種酷刑殺害無辜的地主。何君堯在香港佔中期間，也公開宣稱「要殺光這些人」、「殺無赦」。最近他又在電視上對民主派議員朱凱迪發出死亡威脅，而得罪過他的民主派議員林卓廷在元朗黑幫襲擊中被打傷。

香港反送中抗議發生以後，何君堯當然不會忘記自己中共乾兒子的身份。直接領受了中共主子指令，策劃了震驚全球的「元朗黑幫攻擊市民」的惡性流血事件。因為有「西環契仔」的有恃無恐，它公開以議員身份，去元朗作戰前動員，鼓動黑幫有恃無恐地全力襲擊民眾。

香港民眾抗議事件發生已經引起了國際社會極大關注。香港林鄭當局也知道事態嚴重，所以採取了龜縮對策，以至於引起了中聯辦不滿，公開要求她「採取有效措施」鎮壓民眾。中共雖然一直沒有停止過所有禍港行為，但是在表面上它還不願意公開出面罷免和重組港共政權。香港的建制派，面對民意洶洶，確實也沒有甚麼人願意出來收拾殘局。

這個時候，與中聯辦交往密切的何君堯跳出來接受中聯辦指示，策劃這麼嚴重的一件禍港事件，絕非偶然。

事實上，三十年前發生「六四」事件時，出現過一個何君堯一樣的人物就是江澤民。江澤民通過查封《世界經濟導報》，以凶橫鎮壓民主，獲得了中共黨魁的注意，登上了高位。成為鎮壓民運的最大得益者。全身充滿流氓無產者的激進的「西環契仔」何君堯當然深諳其中三昧。他想學江澤民，用元朗市民和黑幫的血作為投名狀，博取中共特首任命。只是這一次他可能算錯了帳，全球關注的香港不是中共的天安門廣場。中共在香港肆虐的日子不會久了。中聯辦這樣的特務機構，找幾個代理人噹噹工具也許可以，真要把何君堯這種聲名狼藉的傢伙推上特首之位，除非中共真的打算徹底放棄香港，並冒著國際社會恥笑的風險才可能。所以何君堯可能空歡喜一場，機關算盡反誤了卿卿性命。

何君堯是中共禍港22年裡培育出來的最典型香港毒瘤。他的身上散發了是中共最喜歡的無恥、極端激進和黑惡無底線，何君堯如果擔任特首，很可能成為當年柬埔寨殺了三分之一民眾的柬共首腦布爾波特。香港民眾和國際社會要警惕這樣的惡徒。#

回港後謊稱獲得學士學位，實際連寫一份英文信件都錯誤百出。
何畜 你自己學習大大小學畢業 但當自己清華生吖？
交代下你d屎眼學歷啦
弱智仔
律師連英文 都寫撚錯？？？？？？

條弱智仔
英文咁撚雞
做撚完特首點答cnn記者問題

P牌大直路推爆！

7月21日晚上在元朗西鐵站發生白衣人向市民作出無差別攻擊，事件震驚全港，輿論以「恐怖襲擊」形容事件。事後，元朗區議員黃偉賢表示，這次事件涉及元朗六鄉，包括屏山、十八鄉、八鄉、廈村、新田、錦田，加上屯門鄉共7條鄉，參與行動的白衣人大都有黑幫背景；而立法會議員何君堯被拍到與白衣人握手打氣，被認為有介入事件嫌疑，事發當晚他更在個人FB專頁作直播，大讚鄉紳行動有備而戰，「做得好」，形容他們只是「鞏固原居民陣地」和「保家衛族」；此外，警方當晚表現被指有故意放水；更有跡象顯示，事件涉及中聯辦新界工作部部長李薊貽。

值得注意的是，事件發生翌日，建制派、鄉議局、由建制派與鄉事派主導的元朗區議會，都陸續針對當晚事件或是針對727元朗遊行有過表態，而這些記者會上均未見何君堯參與。更耐人尋味的是，鄉議局與元朗區議會的表態，比如元朗區議會主席沈豪傑呼籲，應該和平、理性地進行示威及表達訴求，又呼籲鄉民保持克制。而鄉議局主席三日內兩次對傳媒表示，對元朗的暴力襲擊不知情、責成元朗六鄉勸村民不要出街等，與白衣人劃清界線之意更為明顯。（註1）

除卻事後姿態仍然強硬的元朗六鄉，這些態度上的細微分別足以印證，目前元朗鄉事派內部有不同陣營的分佈：一邊是想要「息事寧人」的，包括劉業強、侯志強、梁福元等鄉議局主流派，以及元朗區議會主席沈豪傑等；另一邊是721闖下大禍收不了場的元朗六鄉領袖及與之連結的幫會。

原文：《梁俊彥：這些年，激進何君堯如何收編元朗鄉事力量》
© 端傳媒 Initium Media

ARU律師

香港發生以「反送中」為代表的民眾抗議活動，已經延續了一個半月。中共從第一時間就宣佈暴動，實施鎮壓，到拘於國際輿論而裝聾作啞，聽任港警施暴，再到動用黑社會打擊抗議民眾，演繹了全部惡劣和無恥。中共在這樣一個具有重大國際關注度的事件上的表現，全不出乎人們意料，其實全世界都知道，中共只會作惡沒有善意。

上世紀90年代共產主義在全世界崩潰以後，僥倖躲過滅亡的中共，啟動了以瘋狂搶劫財富準備逃亡為目的「沉船計畫」。在這樣的背景下，中共在中英談判中提出了「一國兩制」的騙局。其實出於專制政權的本性，它從來就沒有打算遵守「一國兩制」。所以，1997年香港落入中共之手不久，中共就否定了《中英聯合聲明》，開始強調「去殖民化」。所謂的「去殖民化」實質就是去除一國兩制中的香港現有制度，植入中共共產制度。

7月23日中共的外交部發言人再次強調香港事件是美國黑手造成的。把所有的罪惡推向美國是中共慣用手法。然後，我們回看1997香港落到中共之手以後發生的一切，就可以清晰地看出，誰才是禍港黑手。
香港為甚麼會出現悖逆民意和正義的林鄭建制派？因為他們只是中共代表

中共希望全世界相信集權專制制度會容忍民主自由制度。但是它在第一時間就毀滅了香港的民主制度核心：民主選舉制度。

中共在1997年前，高聲宣揚，除了外交和戰爭，其它一切不變，就是換一個旗子而已。但是當香港落入它的手上，中共立即啟用了複雜的選舉制度，最初的特首是中共指定的。遇到抗議以後，中共又玩起了「社團推薦」、「1200人選舉」、「拒絕政黨推薦」、「限定被選舉人為三人」的一系列複雜操控手段，來控制香港的民主選舉，徹底剝奪了香港民眾的選舉權。即使這樣中共還覺得不夠，甚至動用「人大釋法」這樣無恥的手段，來直接操控香港選舉。在中共的直接操控下，香港出現了完全沒有任何民意表達的選舉。中共使用一個「假面舞會式」選舉直接破壞了香港社會制度的核心，成功地讓香港變成了專制體制。

所以，香港表面上有一個民選的特首，實際上是中共指定的代理人。表面上有一個民主議會，實際上是中共玩弄民意的假面舞會。操控香港的議會和特首就等於已經佔領了香港。

事實是，從中共到達香港那一天起，香港已經沒有一國兩制了，只有中共惡黨的一黨專制。
香港警察為甚麼會表現殘暴兇惡和無恥？因為他們已經成了中共黨衛軍

早在上一世紀六十年代，香港警察就以紀律嚴明、執法文明著稱，曾被國際刑警組織評為亞洲第一。但是我們現在看到的香港警察，殘暴、兇惡和無恥，警匪聯手成為了政治鎮壓工具，與臭名昭著的中共公安如出一轍。這個變化是怎麼出現的？

最早在1994年，中共就以編輯的名義向新華社香港分社派遣了五名警察聯絡官，滲透香港警務部門。1997年中共中聯辦設立了警務組，2003年升格為警務部，形成了香港警務的實際控制部門。香港上一任警務處長曾偉雄，早在1998年就被中共邀請到清華大學「研修」，2004年曾偉雄在擔任警務處助理處長以後，再次被邀請到中國「研修」。從曾偉雄就開始，大批香港高級警官被送往中共公安大學「研修」。隨著這些被中共洗腦的警官越來越多，中共在香港成立了「中共公安大學香港校友會」，完成香港高級警察被收買洗腦，組成了中共香港黨衛軍的第一班底。而這些人現在都在香港警務部門擔任高級職務。

為了讓香港警察徹底成為死心塌地的中共黨衛軍，中共不惜高利引誘。2007年香港警務處長李明逵退休，中共為他在香港成立了公共行政學院，委任他當院長。中共中聯辦警聯部副部長牛麗華直接為李明逵牽線到中國大陸以巡迴考察名義遊山玩水，收受各種利益。李明逵以後退休的鄧竟成被中共安排到了由海航集團控制股的香港航空擔任董事長；曾偉雄則因鎮壓佔中有功，退休後被中共送到財大氣粗的震雄集團當集團戰略官。這就是他們後繼者盧偉聰為甚麼今天凶橫地鎮壓抗議民眾死心塌地跟隨中共的根源。

2006年開始，中共在「香港警察的搖籃」——香港警察學院的教材裡放入了江澤民三個代表、中共政治機構等明確的政治制度洗腦內容。

2008年開始，中共中聯辦直接在香港組織了紀律部隊國情培訓班和國情研究班，公開使用忠黨愛國專制思想灌輸香港警察。

在中共洗腦和利誘之下，香港警察就此演變成了中共黨衛軍。而最令人憤怒的是，中共為了培訓黨衛軍，甚至盯上了香港少年。最近兩年，中共在香港「少年警訊」這個組織裡下了巨大成本。

遵守「一國兩制」，保持香港警察不服務於任何政治，只維護香港社會秩序的優良傳統？中共說不，我只需要黨衛軍，因為我是殘暴的專制集權政權。
香港黑社會為甚麼敢公開出手打民眾？因為他們已經被中共收編

中共從歷史上就是匪徒起家，大批中共第一代的領導，就是土匪和江湖幫會的首腦出身，所以中共本質上與黑社會組織臭氣相投。中共公安部部長傅政華就公開宣稱「黑社會也有愛黨愛國的」。中共在中國大陸使用黑社會組織參與強拆，收編成城管，以及用黑社會維穩，打擊異見人士，都已經是眾所周知。在香港它們還是故伎重演。

據報導，中共統戰部系統在香港擁有大約28萬地下黨員，其中三分之一就在香港各個幫會，其中不乏高位者。所以香港黑社會就成了中共黨衛軍的外圍組織。每一次香港政府對民眾的鎮壓活動幾乎都有黑社會的影子出現。中共在香港臭名昭著的青關會，就是中共專門組織用來對付法輪功學員的一個黑社會組織。所香港「佔中」、「反送中」這些民眾抗議事件中，都發生過黑社會毆打民眾的事件，最令人驚異的是每次組織「撐警集會」的，居然都是香港黑社會組織。

為了有效使用這支黑社會和地下黨混合的黨衛軍。中共還千方百計把他們的代表人物送進了立法會，把他們漂白成合法。這次元朗事件的直接黑手之一的何君堯，中共中聯辦為了把他塞進立法會，居然直接出面恐嚇他的競選對象。何君堯本身就是香港多個黑社會組織培養的、以律師身份掩蓋的一個黑社會重要人員，而元朗恰恰是何君堯的黑社會起家處。香港現任警務處副處長鄧炳強，曾經在中共上海浦東幹部學院和中共公安大學受訓。他2012年曾擔任元朗地區總警司，與當地黑社會組織關係密切，有報導說他從元朗離任時「當地鄉紳」在小桃園擺酒歡送。

很顯然一條中共在香港的「第二維穩黨衛軍」的線索非常清晰。香港的黑社會，其實都知道他們後面的靠山就是中共，香港的地方市民也知道這些和黑社會是誰餵養在元朗的。所以黑社會不僅敢肆意攻打抗議民眾，還敢事先高調發影片公開露面；還得到了何君堯以議員身份公開鼓勵。事發當天有當地警局不敢接受報警，地鐵公司不敢開車關門。從議員到警方到相關各方，幾乎沒有人敢不積極配合黑社會暴徒作惡，成了21世紀人類史驚人大觀。

中共接收香港22年來，出於邪惡本能，幾乎沒有停止過作惡，惡行纍纍，數不勝數。但是，控制香港特首和議會選舉、把香港警察改變成黨衛軍以及扶植香港黑社會用以對付抗議民眾，其實已經徹底把香港推進了極權體制。送中惡法的出現，只是中共在建成的黑暗牢籠上加上最後一個蓋子，要把香港的民主自由徹底悶死在他們的罪惡之手。

當元朗的黑社會組織抗議這樣肆無忌憚地攻打市民時，香港市民其實對林鄭當局對香港警察和所謂的建制派，不應該有任何幻想了。他們其實就是中共邪惡佔領香港的罪惡聯盟的一個組成部份。為了混淆是非，他們把禍港罪責推到了美國頭上，而事實已經非常清晰地表明了：邪惡的中共就是禍港黑手。這支黑手從中聯辦、中共統戰部到香港特首、香港議會、香港警局直到香港黑社會分子。香港要自由民主只有一條路：斬斷中共黑手！#

在香港721大遊行中，一群「白衣人」襲擊並打傷了不少在元朗地鐵站的遊行民眾。有評論認為這些白衣人具有黑社會背景，更把他們與具有「黑社會」特徵的中共體制相聯繫。本台記者王允邀請中國民主運動的代表人物魏京生與美國紐約明鏡集團總裁何頻，對這個問題進行了探討。

記者：在昨天香港的遊行示威過程中，出現了有所謂「白衣人」（黑社會）追打市民的現象，輿論對此的評論很快牽涉到了中共。何先生，您認為輿論為什麼有這樣的導向？

香港721大遊行 橡膠子彈、「白衣人」一樣不少

親北京政團指示威者搞革命 民主派反指政府轉移視線

中國官媒指示威者挑戰中央權威 內地民眾形容黑幫治港

何頻：從我們現在有的視頻和照片，這些都是很明顯的有組織的行為。

說到香港「黑社會」，在1997年香港回歸之前，中共為了順利過渡主權，當時的公安部部長陶駟駒就與香港黑社會進行了廣泛的交往，甚至講出了一句話，「黑社會也是愛國的」。就是說，中共領導人出訪，黑社會還參與保護工作。這種情況下，黑社會就成了中共既得利益集團的一部分。而黑社會也因為與中國政府有關聯，而感覺到自身有保護殼。

記者：您說到現場的視頻和照片，如果僅憑這些來判斷，他們就一定是黑社會嗎？

何頻：也有可能是當地的居民。香港是分三部分，有一部分叫新界，這個地方生活著一批原生態的農民。他們保持了非常傳統的生活習俗，和他們的產權結構。到1997年香港主權回歸以後，香港政府在得到北京政府同意的情況下，也給了元朗原住民一些特別的權利。他們在獲得這些特權以後，在主觀意識上就站在中國政府這一邊。所以，那些遊行示威的學生和市民跑到元朗那邊，就引起當地原住民的反彈。

記者：目前關於「白衣人」是否是黑社會，我們還沒有找到確實的證據。但有輿論認為，中共與黑社會有長期的合作關係。魏先生，您的看法是什麼？

魏京生：中共控制黑社會，從90年代以來，就非常普遍了。當初，薄熙來（在重慶）打黑的時候，連這個市公安局的常務副局長都是黑社會的後台。中共的這些官員、警察等利用黑社會來進行敲詐勒索等作業，包括消滅他們的對手，這些大家可能都已經知道了。

香港同樣如此。說實話，香港黑社會的利益很大程度上與大陸有關，尤其是跟廣東、深圳等地。實際上很早，他們的毒品、賣淫等生意，都是被大陸警方控制著。所以，他們必須向大陸警方作出妥協，幫警方幹一些缺德的事情。

記者：在這一次的輿論中，還有人認為，中國共產黨在組織上就具有黑社會的特點。何先生，您的看法是什麼？

何頻：這當然是如此的。目前在大陸進行的掃黑活動，打擊黑社會等地，我之前就評論過，實際上打擊的就是警察自己，因為在地方上能耀武揚威、胡作非為的，除了警察，還有誰嗎？現在警察系統人數那麼多，獲利之豐厚，實際上地方上的警察早就是黑社會的幫派了。

說回香港的情況，目前的視頻和照片就顯示出，警察跟白衣人是有一定關係的。所以，現在香港輿論界基本上認為，這一次的黑社會即使是跟北京沒有直接的關係，也跟當地的親共分子和建制派具有完全無法擺脫的關係。跟黑社會的關聯，使得林鄭月娥和特區政府顯得更加難堪，因為他們就更加不能洗脫這種責任了。

記者：何先生主要是從警察和黑社會的關係來解釋的。請問魏先生，中國共產黨從組織上是否具有黑社會的特點呢？

魏京生：中國共產黨的組織原則看起來就跟黑社會差不多。而且它作為一個獨裁的黨，一定會黑社會化。因為有些事情不便公開做的，它就暗中去做。

記者：您所說的黑社會化，具體是指什麼？

魏京生：就是說這個政權，不僅是警方，也包括一些官員，都要利用黑社會，在法律之外去做事情。共產黨的各個派系都在控制一部分黑社會，或者利用一部分黑社會，這已經成為一種常態了。

這跟早期的情況還不完全一樣。早期，它（共產黨）只是組織具有黑社會化，就像現在，它有它的黨法，法律之外，黨還有一個法律。動不動就把你雙規了，這都是在法律之外的事情，而且它是在堂而皇之地在做。

他們（共產黨）利用黑社會是非常值得關注的一件事情，尤其是在香港。在香港，它若想動用軍隊，就會有很大的外交壓力。在不能動用軍隊的前提下，它就動用黑社會來進行恐嚇，壓制老百姓，它可以說它不知道。它可以把責任推得乾乾淨淨。當然，現在我們沒有很硬的證據，除非把那幾個白衣人抓住。